###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****2019****年****7****月****10****日，尊敬的战友们好，不要计较任何的名，利，不要评价香港的抗议运动的阶段性的得失****······****我们只有一个目标：灭共！其他都不重要！**


[https://youtu.be/DS2GE-aH0sc](https://youtu.be/DS2GE-aH0sc)









|  |
| --- |
|  |  |





[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-bgLSDDyCVTA/XSaOdZ_ot_I/AAAAAAAAB2s/AkE6lk49qKU2gZpNzCyb2WoNcffReJEfACLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-bgLSDDyCVTA/XSaOdZ_ot_I/AAAAAAAAB2s/AkE6lk49qKU2gZpNzCyb2WoNcffReJEfACLcBGAs/s1600/111.PNG)




戰友之聲聽寫組【拿得起】【文兮】【非洲小哥】【文随】【文竺】


尊敬的戰友們好！今天是7月10號在紐約報平安直播。


親愛的戰友們你們好啊！


對！戰友們說我家的涼台長。我記得在一年以前，陸德先生在節目裡邊說我家露台，他說：唉呀！郭先生家露台有七、八米長，然後還吞吞吐吐地。哎呦！路德先生對建築沒概念。我們家這層樓啊，從這面——第五大道從南到北，38米，38米，從西到東啊43米。所以說，那邊的露台是9米×9米，我們家露台是360度啊！這是在曼哈頓第五大道上，最大的露台、最長的露台，唯一一個是最低的欄桿的露台。


所以说，那期節目我记得特清楚，今天我这顺便给大家说说。完全不是什么七、八米啊，七、八米算啥呀！是吧？


親愛的戰友們！因為我馬上播完、馬上走，我馬上去開會去。很多戰友給我留的信息，我真的是沒辦法，太多了！昨天這個最起碼是40多萬，47萬多，我是沒法回了，沒法回了。我現在先重申一遍啊，關於捐款的，在「法製基金」捐款的，需要郭戰裝的，大家記住留下幾個信息——你要的型號和一個你安全的地址，然後，要的件數，請你寫清楚。


從昨天開始起，「法治基金」有專門兒的人，從上面抄錄下來。捐款戰友要郭戰裝的，我向大家保證——100%地會給你寄過去。但是，大家請記住！你收到以後，無論如何你給我一個回復。或者想辦法你給我個回復，就在那個郭媒體的私信，或者「法製基金」留言欄裡面，你給我一個回復說：「誰誰誰收到了「。我會在給你們寄這個郭戰裝的時候，我會按照你那個地址，按照你要的件數給你寄過去。


我們現在發現了問題啊，特別是在歐洲和美國。因為現在大家看到，瑞安平女士是我們的老姐妹了啊！這個問題爭講了很久，一會要一會不要。後來，是Sara負責跟她聯繫，Sara問她要幾件？她說要兩件。然後，Sara說你怎麼能要兩件呢，你和你老公一人兩件嘛，就給她寄了4件。我又讓她寄了4件，嗯！這總共是8件。結果，寄出去後，安平女士過了幾個月了，收到了。跟我說：七哥呀！我只收了兩件，是用的十件的盒子。多荒唐啊！


這裡邊說明問題了: 第一個，咱這個所有的郭戰裝，在全世界有五個中心。那四個，連凱琳和王雁平都不知道，連我們「法製基金」都不知道，沒人知道，沒有一件出事兒的。就在這個美國出事兒了，因為我們讓他發出去多少郭戰裝，他寄出去。如果安平不跟我們說的話，我們就以為寄出去八件了，現在少了六件。就按Sara說的，還少了兩件，還用了十件的包裝。這不是被偷了麼，被騙了嗎？所以說，大家如果收到了要回復。


另外一個，我們英國的小扎。Sara那塊寄出去，寄了幾次，小扎沒收到。小扎還誤會Sara了，當時我還說了Sara，怎麼回事收不到啊？然後呢，從Sara那塊拿回來，又到凱琳這來寄。凱琳現在寄過去，這個快遞公司回復，五次來回——五次！都是找不到小扎。原來我還以為Sara是搗鬼呢，完全冤枉人家Sara了！我真向Sara道歉，真抱歉！我老以為Sara故意搗鬼，嫉妒美女，嫉妒我們小札美女。結果昨天我是發了從來沒有最大的脾氣，我跟凱莉。結果我才知道凱莉跟小札倆人壓根沒聯繫，但是寄了五次小札都沒收到，地址是對的，手機是對的，那怎麼會沒收到呢？對不對？寄了一百多件，怎麼可能呢？所以說寄郭戰裝在北美這兒出問題了，亞洲的沒問題。


你看寄到台灣的200件沒問題，寄到日本的100多件，200件，500件的，還有1500件的都沒問題。寄到大阪的500多件的沒問題，寄到台灣的N次都沒問題。我們大陸的戰友沒有一個有問題的，那個渠道是最好的。看來發現這個渠道很重要，渠道很重要。所以說戰友們，郭戰裝的事情，我在這塊已經重申完了。這個太荒唐了太荒唐了。


現在咱們只有三個渠道，法治基金，你只要捐了款的，你只要是留言的，要的，說明地址、型號的一定給你寄。第二個，原來我們指定的Sara，還有路德，、英國小扎、木蘭傳奇，還有我們指定的這些代表戰友那去申請。第三個給我私信聯繫，現在有可能99%都回不了你的私信。法治基金捐款留言和給這些代表戰友留言是最好的。因為我沒辦法看完私信，好不好？這三個渠道請戰友們慎用。


那麼接下來我們會再有一萬件新的又做出來，會陸續的給大家寄過去。


旁邊的花挺漂亮，我們家花多了，花多了。這是一個郭戰裝的問題，另外一個法治基金的捐款。很多戰友的留言，每週四到週五。


【直播中斷】


黑客很厲害，黑客很厲害，今天黑客很囂張。


親愛的戰友們，我接著說，因為我馬上要走了。關於香港的這個事情，大家不用那麼多討論。很多人說，到底是勝利沒勝利啊？是階段性勝利，還是說大勝利啊？我告訴戰友們，討論這個沒有半點意義。


咱們戰友們，不要跟著任何人腳步走，沒半毛錢用。過去70年了，香港回歸22年了，發生多少事情了，對不對啊？咱們又不圖在香港立個碑、竪個傳，在乎那乾啥啊？誰在香港牛，讓他牛去，都是他們的功勞，都是他們的本事。林鄭月娥牛不牛，退不退，這四個人退不退，還有《逃犯法例》取消是不是大勝利，有意義嗎？有半點意義嗎？沒半點意義。香港只有一個結果，雙普選！沒有雙普選，香港都是扯淡的事。那4個人退休了，還再來4個。他肯定退，肯定辭職，肯定林鄭月娥滾蛋，我告訴過大家的。不用想的事，只是看用什麼藉口，什麼方法。


有這麼多戰友，美國有這麼多朋友，你看一看全美國前所未有的像現在，媒體、官方大肆的給總統施壓。說這回在香港的問題上你沒好好談，你要跟中國重啓貿易談判。看到昨天的文章了嗎？川普總統沒有跟習談這個香港問題，為的是貿易談判，媒體這是批評他啊，大家見過這動靜嗎？過去有人替香港說話嗎？見過嗎？昨天，華盛頓郵報，我不知道出沒出來，大概今天、明天出來，他們已經確定稿了，由美國最有影響力的150~160個人，要把中共列為是美國的敵人，不是夥伴。他們本來要把中國列為敵人，我說中國不是敵人，你們要把中共列為敵人，但是我不知道結果啊。


大家從前見過這動靜嗎？現在美國總統有權力，總統有什麼權力？根據當年香港得到的自貿區地位，總統可以隨時給他停了，也可以隨時恢復，沒有任何理由。國會可以立法給你取消。現在是什麼概念戰友們，大家千萬別忘了，現在是國會真的在乾這事。白宮想不乾，人家國會爭著乾。


香港不管是誰，過去鬥了那麼多年，你見他們鬥出啥來了？還是香港老百姓上街解決問題了，你見過香港有幾次有效的行動？香港雨傘運動，就像中國的八九六四一樣，不但不成功，還把香港人民打入了一個非常困難的境地。可以說，讓香港人失去了信心。「69」、「612」、「反送中」這回成功，是香港人民，就是群龍無首，香港才成功了。群龍無首才為大吉，而且第一次香港事件，把美國和歐洲連在一起。英國第一次真正的官方為他發聲。


所以說戰友們，不要在網絡上，很多戰友跟人家爭，香港這回是大贏小贏啊，「反送中」到底是階段性贏還是大結局，早著呢。第一個只要香港沒有雙普選，一切都是零，這是第一個。第二個，香港雙普選的可能性佔百分之10都不到，只要他不讓雙普選，美國一定取消自貿區地位，然後美國和歐洲和英國一定發動一場外交戰，政治戰，那是我們希望的。


戰友們，千萬要記住，欺民賊70年來，中國共產黨在中國綁架中國人民幾十年，在海外30年的所謂民運，欺民賊，把所有的人類上最偉大的口號、最好的詞、最好的思想理念都用爛了。結果他們掉入了塔西佗陷阱。共產黨給中國人民的許諾，推翻地主你就可以當地主，就可以睡地主的老婆，睡地主的閨女。這當年是毛澤東同志，李立三、張國燾在鄉間打的口號，還有這許諾再大的嗎？


他們是偉人，代表了太陽，他們拯救了新中國，沒有共產黨就沒有新中國，沒有全人類。中國人民是全世界最幸福的，都已經是共產主義了。他們都已經用完了，他們已經掉入了塔西佗陷阱。我們戰友們千萬自己別把自己給掉入塔西陀陷阱，在網上吹牛這是我們乾的。我們乾的有意義嗎？都是你乾的，地球都是你家的。


現在地球的運轉你說的算，太陽出不出來你說的算，你能咋地啊？你能咋地戰友們。給你點錢花，你缺那兩塊錢？沒意義，我希望咱們千萬別整這事，就是一個目標，滅共。香港持續下去的雙普選，這是一個贏。然後香港人民最終會成為共產黨死亡的大門。香港不僅跟台灣已經連為一體，香港、台灣已經要和美國連在一起。把香港和台灣連在一起，這是腦子進了狗屎的人，過去幾十年你咋不連呢？你連呢，你連一起了嗎？國民黨把整個中國都賣了，國民黨又把台灣賣了，他能忠於你香港？放狗屁呢，忽悠誰呢？


都是腦子有病的人，自我感覺良好。香港一批大佬我跟你說比六四還爛，比那個六四的那些欺民賊，還有六四幸運分子，不是六四民運。幸運的跑到海外來了，用戰友們的鮮血成就了自己的綠卡的人，叫六四幸運分子，比他們還爛。22年你們幹什麼了？你咋不跟台灣連呢？跑台灣做生意，把台灣坑於火。到台灣去，坑台灣民主，台灣都被國民黨賣了，整個大陸都被國民黨賣了，你還想著國民黨救你們呢？


戰友們，啥都別說，利用美國人非常現實。美國人放個屁，只要他放個屁，都比咱們那拿個腦袋去砸都管用。就這麼簡單，很現實啊，美國只要你一立法，得把共產黨嚇的哆嗦！你看那個更爽，在外交部那個冷笑啊，說人家香港的何韻詩，這是偉大的女人，這是絕對偉大，真正的香港女人，了不起。啊你看它說什麼，想把中國從聯合國人權委員會給開除，叫痴人做夢！大家記住這話啊，我一定讓耿爽哪天打他的臉。你走著看。


我要給你們講的事情太多了，耿爽我一定要打他的臉。你看著吧。他被打了N個臉了，他已經沒有臉了，也不要臉了。他已經完全不要臉了，但還是要打他臉。大家你們會看到，耿爽他昨天對何韻詩的這種侮辱，我會讓他付出代價。我們利用美國，以美滅共，以法滅共是我們的核心主題，把戰場拉到國際上是核心主題。香港這次沒有國際上支持，不可能林林鄭月娥退，別聽那些胡說八道的，別聽任何人。


戰友們有點自信。可以今天告訴大家，沒有任何人可以代替爆料革命，沒有任何人。另外一個，我要給大家說的是，接下來你看台灣的武器，我這幾周前我都知道了，歷史上最大的武器的對台軍售。接下來你還會看到，我在一年前就說過，對台軍售將徹底改變局面。美國的潛水艇，核潛艇都在台灣周圍轉悠，都已經常態化了。航空母艦已經是在美軍駐亞太的叫印太地區，已經常態化。


哪一天突然就航空母艦停靠在高雄和台灣，一定會發生。台灣不要指望什麼黨，台灣要指望台灣人民，香港要指望香港人民。凡事什麼大佬的，凡是在那吹牛叉的，你問問他過去幹什麼了，扯淡的事。給點錢都跪下啊。只有暴力革命是不為了錢的，不為了利益的，都有利益，都有訴求，只有爆料革命不是啊，好好愛自己吧親自己的臉吧，只有我們是光明偉大的，因為我們是無私的，就是一個目標滅共的。這個我就不多說了。


然後這兩天關於香港，關於台灣，你會看到世界上更多國家，將有更多一系列的動作。下周在我家裡邊，我將迎來下一步滅共更重要的幾個新的世界級的政治人物。到這來跟我吃午餐、晚餐。他將是歐洲，美國接下來未來10年到20年的最偉大的最重要的政治力量。


這在兩年前還是三流的政治家呢，現在都是一流了，而且一定是由他們來主宰的歐美。新聞界，接下來你們看到，華盛頓郵報、紐約時報、華爾街日報一系列的報道，包括海航。王建的死，王健先生的死的真相一定會出來。我們現在在多面進攻，等待著美方和歐洲的一系列的法律行動。


所以親愛的戰友們，不要著急，啊別著急啊看著，大戰的時刻。今年大戰的時刻，大約在11月份。香港事件，到達一定程度也在11月前後。8月份、9月份會很掙扎。但是就像我過去說的，香港是滅共的第一站，和他走入地獄的第一道大門。接下來美國內部的政治鬥爭，美國明年的大選，最後雙方都打這個牌。最後香港、台灣，還有滅共，反共將成為永恆的主題。


所以說最近幾天我偶爾的跟美國的官員辯論共產主義、社會主義，我說你們不要講那麼多，共產主義，看看共產主義共產黨在中國幹什麼的。


現在把你美國人家的鄉村別墅，啊你們家裡邊的那個家裡邊的私人的湖泊，你的遊艇、你的船、你的飛機都讓別人用，你願不願意？


然後讓別人睡老婆、睡女兒，睡母親，你願不願意？


然後別人可以擁有1000個女人，可以睡三代，還是一個到八九歲的女孩，你同不同意？而你不能幹，你隨時會被抓，隨時你的資產是別人的，這叫共產主義。


Communist，communist，Communist<br>Party 就是你的都是我的，我的還是我的，可以分享你的女兒、老婆、姐妹，你願不願意？這就是中國共產黨。


殺了5億人口的中國大陸，殺掉了人口的25%。美國你願不願死25%的人，沒那麼多廢話，同不同意！美國人傻眼。不用說那麼羅嗦。人類的文明從來不是在口號上解決了，都是靠行動。


親愛的戰友們，等著吧，這幾天好事一個接一個。俺就不說了，啊就這兒吧。


咱要為14億中國人民、台灣人民、香港人民祈福平安🙏





阿彌陀佛，再見